你知唔知咩係真正既be water

由今日開始，忍辱負重，加入民建聯或自組建制派，叻仔既話做建制立法會議員
為既就係等重要時刻，投反對票
唔怕DQ，只怕你民建聯唔夠亂

push

PUSH

同做popo一樣你多數撐唔到

[反送中]【Hongkongers! Assemble! 】

光復香港
沒有暴民，只有暴政

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

‘It's not about how much we lost, it's about how much we have left.’ (Avengers: Endgame)

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!